年紀大左,真係冇咩動力再睇新番

因為會睇到好多黑暗野

就用idolm@ster cinderella girl為例咁
細個唔識野覺得班後生女做偶像好青春好熱血咁
有喜有悲揮灑住汗水與淚水既動人故事
但諗深一層

一班咁既後生女邊到黎咁多經理人睇中佢地做偶像
間公司又邊黎咁錢比佢開新事務所探星
武內p到底為左經營346事務所
到底做左幾多唔見得光既事...

武內要出賣自己身體比老女人獲得機會..
平時發掘偶像之餘仲要去做地盤佬身水身汗
請到雙熱杏返黎又唔做野,如果冇事務所照顧住佢應該餓死左係屋企
又要請諸星呢啲崎型人返黎撈
之後班新入行既偶像又搵唔到食
偽rock友返鄉下耕田
卯月,文香個啲好易比人呃去做潛規則又易比人挖角
平時睇落援力最高既澀谷凜屋企有家族生意,又有養開狗都算係中產,其實先係最冇可能援交個個黎

講到咁已經唔想再睇新番
灰姑娘根本係唔存在

灰姑娘唔做雞點叫灰姑娘

XD

卡通嚟咋大佬...

好耐無見

有冇扯？

k島複製文欸- -

呢期新番有嘢好睇

有沒有澀谷凜h man

你還夠膽復出啊黎蛇

真我複

掛念你 一百萬年

以idolmster為例 正常都左轉去搵hentai啦 唔通睇pretty cure 真係睇美少女消滅敵人拯救世界咩